台視新聞啲comment好好笑

係到屌林鄭拉台灣落水